{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소라면"
    },
    "text": "ソラミョン (소라면)\\n\n全羅南道麗水市\\n\n全羅南道麗水市に位置するソラポ面は面積がどの程度広いかは出ていないが、北側に栗村面と向き合い東西に光陽湾とヨジャ湾があるという。 この面には高い山地が発達しており、コウノトリ峰やカマ峰などが北側に位置するという。 しかし、中央と海岸地域は低地で形成されているという。 召羅浦面は三国時代には元村県、統一新羅時代には海邑県と呼ばれた地域として知られており、朝鮮時代には召羅釜谷と呼ばれたという。 そして1897年に麗水郡徳安面に属し、1915年には徳安面と龍山面が合わさって召羅面になったという。 現在は面の法定洞で徳陽里を含め竹林里など8つの里で構成されているという。 過去には「ソラポ」という名前が「ソラポ」と発音されたという。 そして昔の地図では、府の西側海岸にソラポ面とゴドル山鎮が表記されているという。 また、今は全羅線と17番国道が面の東部を通るという。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソラポ面は全羅南道麗水市に位置していますか？",
            "answer": "はい、ソラポ面は全羅南道麗水市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソラポ面の面積は分かっていますか？",
            "answer": "残念ながら、ソラポ面の面積についての具体的な情報はありません。"
        },
        {
            "question": "ソラポ面の北側にはどのような地域がありますか？",
            "answer": "ソラポ面の北側には栗村面があります。また、光陽湾とヨジャ湾が東西に広がっています。"
        },
        {
            "question": "ソラポ面の山地はどのように発達していますか？",
            "answer": "ソラポ面の山地は北側に位置しており、コウノトリ峰やカマ峰などがあります。"
        },
        {
            "question": "ソラポ面の中央と海岸地域はどのような地形ですか？",
            "answer": "ソラポ面の中央と海岸地域は低地で形成されています。"
        },
        {
            "question": "召羅浦面はどのような歴史を持っていますか？",
            "answer": "召羅浦面は三国時代には元村県、統一新羅時代には海邑県と呼ばれ、朝鮮時代には召羅釜谷と呼ばれました。"
        },
        {
            "question": "召羅浦面は何の法定洞で構成されていますか？",
            "answer": "召羅浦面は徳陽里を含め竹林里など8つの里で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ソラポ面の過去の名前は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "かつてのソラポ面の名前は「ソラポ」と発音されたとされています。"
        },
        {
            "question": "ソラポ面の地図にはどのような表記がされていますか？",
            "answer": "ソラポ面の地図では、府の西側海岸にソラポ面とゴドル山鎮の表記がありました。"
        },
        {
            "question": "ソラポ面を通る交通手段は何がありますか？",
            "answer": "現在、ソラポ面を通る交通手段としては全羅線と17番国道があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 407
    }
}